Title: Incredibile
Date: 2005-06-25
Category: altro
Slug: incredibile
Author: Karim N Gorjux
Summary: In un sito di un mio amico, parlano di me. Non proprio di me, ma quasi. Mi fa piacere e ringrazio, ma non sono fortunato solo per quello, ho delle amicizie d'oro[...]

In un sito di un mio amico, parlano di me. Non proprio di me, ma quasi. Mi fa piacere e ringrazio, ma non sono fortunato solo per quello, ho delle amicizie d'oro vicino a me, persone intelligenti che non hanno da dimostrarlo... :-)

